假口罩成本只係USD0.001一個 藥房狗今次發過豬頭

發撚過豬頭

最大贏家

一盒50個都只係HKD0.39
5毛出一個reply就買到一盒仲有找

發達la

醫護罷工啦 唔罷全港一齊死 唔係攬炒咁簡單

屌

屌你老尾如果買到咁樣都唔退貨照用嘅話條友嘅衛生意識/ 常識都幾差下

聽講藥房啲細廠藥 既利潤同 依款口罩一樣

邊個賣左出去仲肯退比你?

膠袋包頭仲安全過佢

會窒息

得一層

50太撚平了

fatfat

一次戴X3

賣假野係咪可以報海關

口罩呢家野 無話假唔假

See through

lm